迷你論壇 正式完結

依兩日開始登入唔倒, 個論壇得返D 極舊既人, 同某D痴線佬係度開POST
想當年曾經係FTP DOWNLOAD電影, 軟件首屈一指既論壇, 但唔知點解逐漸被高登取代...
今時今日高登似步迷你後塵, 被連登取代, 將來係點無人知...

果陣話貪佢版面夠簡單
load得快

但啲小圈子真係算鳩數啦

屎蟲奈奈

都留過唔少腳毛，你唔提我真係唔記得

石神

當年都有上

我想搵返個迷你既女仔, 佢姓郭, 但唔知可以點搵, 仲有個叫TONY出黎搞3搞4既男
其實有得選我都想入小圈子

下一個會係2000fun定5p?

AL專區

馬騮八網大家又記唔記得
仲有失敗論壇

果陣有個女仔成日幫手畫名

迷你論壇是一個香港網路論壇，始創於 2000年，此論壇普遍對象是青少年。

在 2006年，該論壇共有六十二個開放予一般會員參與討論。論壇有超過十三萬名註冊會員，總帖子數高達三千萬以上。
在 2005 Alexa的全球排行中，迷你論壇是全球最受歡迎 .org網站中第二位 (世界排名 100大之一)，只緊次於 ，在 之上。

耐唔耐都壞ga la

嘩有無可能呀

即管睇下今次係咪真係玩完

以前真係好多人, 真人見証, 我家近3張野

我都就30喇
由高登CD rom到去迷你做會員
之後返高登又走過嚟連登
好懷念嫁都

2kfun轉左網店好耐啦
個forum應該人影都無

返生了
又入得返

以前要電話註冊
個陣未有手機

未有fd前成日睇

識得迷你
年記都有咁返上下

返生了
係咪無人睇到我個留言